有個問題，點樣可以將gme保持係某一個價

有個問題，點樣可以將gme保持係某一個價，記得有一日係hold左係300幾好耐，可唔可以hold住係某一個位再等佢short squeeze衝上去

佢波幅咁大係因為做空機構壓價同埋有人做t?

想贏，琴晚條氣唔順，好嬲，覺得好唔撚公平既，真係只有strong hold先贏到，我地香港人比人分化左咁多次，大家仲唔明白只有團結先成事？係時候擺脫人性既醜惡，見到Reddit既人真係好團結